[未來老婆奴]已婚巴打求婚係點搞？

如題
想俾驚喜女朋友
但又唔知點搞求婚
有冇巴打可以大方分享下？

唔好學雲長就啱

小心佢比返個驚喜你

去旅行時求, 結果有d意外要行plan b, 搞到無花(都無跪)

係視你為終身伴侶就點搞都應承架啦

租架直昇機，然後買隻幾十粒既戒指，Book埋ICC個頭既酒店，記得通知記者

一生人一次 點都要特別d既

搞大佢 唔洗求

用你嘅愛去感動佢❤️💞

留名學野

你個名